有無人頌玩緊destiny 2 (PS4)

因為見destiny好似好少人玩咁

Push

有

有無一班人，可以一齊玩

好多gp都係公會限定
呢個tg可以入
不過小d人
加上呢季無新raid

你有冇入公會？